光系．水系防守裝升級建議 (發夢中)

第四權防守裝：

反光畜鏡
在頭盔前放置小鏡，將強光畜彈回。
原理：沒光畜就沒有反射，不是主動出擊
執行：買塊化妝小鏡+大力雙面膠已OK

錫頭盔
在頭盔內與支撐膠條之間放入用手輕揉的錫紙
原理：暫時未見實彈，以錫紙放中間可減少中蛋殼、海棉蛋等沖撃力
謎：未有科學驗證，但舒適度可能會下降

水兵二轉職系：

墨水/ 水彩彈
投擲氣球或其他方式射出，沒攻擊性，視線有機會受阻，相信有效減慢推進效果。
原理：近墨者黑。墨水與黑社會，絕配。
注意：避免用水槍以免引起不必要危險，例如海棉抽拉水槍? 受影響的或會開大技亂射，甚至地圖炮，用後要格外留神。
升級：混入生粉等適當安全物料，甚至將墨水注入雞蛋，提升貼身程度

生油彈
投擲氣球或其他方式射出，沒攻擊性，相信有效阻礙推進效果。
原理：主婦智慧。
注意：與墨水、水彩彈相同。
升級：用KY、WD40、甘油等，花費提升但效果未明。

防守裝花費低，易於購買，亦非攻擊性武器，但纏繞性強，希望多多考慮。

購買點：
玩具梗係去玩具反斗城！：
墨水：各大書局，避三中商就得
油：係屋企拎啦！

**記得唔好用槍型玩具引起誤會，popo發癲用真槍開大技會hihi**

8.9 機場萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行
少你一個真係少好多
今日1:00 機場見